葵涌邨放映會 開場僅一位觀眾

【本報訊】反修例示威浪潮持續，各區昨午再有「和你Lunch」活動，在中環交易廣場外的行人天橋上再有市民聚集，他們一字排開高舉標語，並叫口號，抗議警方濫用武力。

除「和你Lunch」外，太古城對開平台有人舉行「新春和你寫」，有約三十人出席，他們自備卡紙，於草坪上寫抗爭標語，亦有人寫信，並由召集人收集，其後轉交至赴台的反修例示威者。現場大致平靜，未見有人高叫口號，大部分參與者寫完信後自行離開，未有多加逗留，亦有人在地上放下宣傳品，供人取閱。活動期間，有防暴警察在現場一帶戒備。至於原定在觀塘駿業街遊樂場舉行的「和你寫」活動，只有小量市民到場寫標語和揮春。

日日「和你Lunch」 防暴警戒備

另有約七十人在新蒲崗大有街集合，其後遊行至雙喜街解散，沿途有人高叫口號。而長沙灣則有示威者在香港工業中心集合，有防暴警察一早到場戒備。

此外，晚上八時在葵涌邨則有放映會，播放南韓電影《逆權司機》，但開場時僅得一位觀眾，之後亦不足十人。在放映會前，有人寫揮春和擺畫展。石蔭街市放映會則有廿人出席，觀看英國電影《黑暗對峙》。

靜雞雞嬴,等工會,等人權法

講真定時熱戰才有人氣

播蕭生片好過啦

電影又長又悶

街坊點會睇

好心用下腦

長者點會同你慢慢畫番個關係圖再睇

宣傳不足，我知道有石蔭，但唔知葵涌有攪

靜雞雞啦哈哈

「逆權司機」真係一個好振奮人心嘅抗爭片 未睇過同我即刻去睇

你講出咗問題，宣傳不足。文宣又比人清得好快

冇人知
搞乜都冇用

宣傳不足，我果區播V煞，最高峰有近百人，我呢度仲要係藍區，區選都係舐共派贏

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

靜靜雞呀清

尋晚凍凍地 戶外睇有啲難 老人家點頂

場運動有無冷卻到明眼人都知。只係願唔願意承認，改善問題

初期d行動係逢星期六日 有成五日宣傳 大家仲weekday 番工 weekend 抗爭 大家係磨拳擦掌 係期待週末來臨呀
大家仲記唔記得發生721事件後等下一個星期日來臨嘅感覺
點似依家 一係日日 一係隔日有唔知咩集會
我明有d係必須週中進行 例如 和你lunch
但其他呢 你一個星期日日都有活動 但下星期呢 你冇得期待所有人出席齊架喎
邊撚個整行動表架

呢個真係on9 比人曲解原意

運動已完啦林鄭
止暴制亂成功了
快d 出返黎啦

同埋葵涌邨太近隔離狗屋

其實播左半年，要睇都睇過晒

宣傳不足

又唔係，呢兩個屋邨都唔近黨鐵站，真係要街坊先知

上個月石蔭個連儂牆兩日就俾食環清一次

肥隆篤灰

睇燒山d片先唔撚用腦

文宣呀嗰啲嘢
係吸引人睇先要做
唔係迫自己友捧場
宜家證明個方法唔work咪轉場

加油

完全唔知有放映會
Churchill: We shall defend our island, whatever the cost may be

完全唔知

你就唔用腦
廢老係岩睇果啲

根本係無宣傳無人知 而唔關戲嘅事
The darkest hour 不知幾好睇
仲有好意思
要睇蕭生返屋企自己睇

但係都要keep住黎，我搞活動試過幾個人黎，都有試過幾百人黎

你放完睇完又點姐政府會回應你5大訴求咩，放映會真係最無聊同垃圾。

之前播梁天琦都有幾十人，
個位幾好，要搞多d,
比多d街坊睇
唔好放棄
多謝2位區議員和一班年輕手足

靜靜雞

石蔭尋晚都有廿人

搞都要靜靜雞搞呀

自己睇左

東網都好信？又唔講係邊間報管

不如睇下 立場既報導

《立場新聞》

收皮啦 負撚樣
你依啲仆街 就最撚無聊垃圾

播鏗鏘集會易入好多
我遲半個鐘都唔想睇套戲啦

雖然無可否認係人少 但夜晚先開場 東網張圖仲係日頭 日光日白點開投影機呀 根本未開始

S

樓主2020仲信東網 平時睇live都係首選立場/蘋果啦

Push

香港人3分鐘熱度，唔洗抗爭乖乖返工返學考DSE，做個乖寶寶

On9 睇下立場啦屌你老母 睇得東網當有睇新聞 根本大把人去 我係政府都多謝你維穩呀 減低抗爭熱度 宣傳失敗主義呀

北葵涌咁撚遠搵鬼去
搵個交通好少少嘅位好唔好？

文宣冇話播逆權司機，所以d人事前應該唔知

十一月既時候睇套戲 喊到仆街

係，各位網友

樓上個班唔識就唔好出聲

每次放映會街坊手足搞到盡心盡力，一定會坐滿哂，東方fake news都好信。

仲有，呢度嘅文宣係有好多人睇，平日朝早有啲公公婆婆都會睇，仲要老花都照睇。

所以唔識就真係唔好周圍散播假新聞，唔該

咁即係呢

tui

要睇嘅都睇曬啦
蘋果早幾個月任睇

班靜靜雞撚真係腦生屎

你咁樣放負真係有用？
有用場運動一早完左啦

留意下呢期網軍新方法 呢期佢地高招左好多

係 睇完就會贏

其實播啲半小時內嘅香港 youtube 評論可能仲好 , 電影有時太長 , 字幕又睇得唔清楚

靜靜雞？真係靜你老母臭雞啦

係由靜靜雞 唔會係網上講自己行蹤 集會唔會自爆
到俾連登班人話連做乜都要靜靜雞 打波救手足 好榜都唔俾講 明明冇樣 捉唔到
到依家連登個樣唔俾講 呢樣唔俾講 一講就係五毛 熱狗 分化
所以先令到慢慢降溫 今日嘅18區修復文宣區 成個熱門都冇提過

之前去台灣讀書，間大學特登播比啲nds 睇（係中国係禁片嚟）
睇完之後佢哋無一個敢討論劇情